女友係智障既入黎

話說今日諗住用焗爐焗啲野
諗住叫佢幫手預熱個焗爐..點知
：我
：女友

喂、幫我預熱個焗爐丫。
佢就話：啊 好呀 預熱洗唔洗插插蘇
我：

仲有好多 不能盡錄
你地另一半有無咩on9野

電腦慢裝360優化大師加速

優你老母化

你有冇諗過係佢個計策嚟

On9女友就有

電腦molamola

點on9法

咪撚生仔 遺害下一代

[quote]話說今日諗住用焗爐焗啲野
諗住叫佢幫手預熱個焗爐..點知
：我
：女友

喂、幫我預熱個焗爐丫。
佢就話：啊 好呀 預熱洗唔洗插插蘇
我：

仲有好多 不能盡錄
你地另一半有無咩on9野 [/ ：我
：女友??????

佢智障到搵咗幾十年都搵我唔到

有冇諗過你媾到佢你都係on9果個

我連智障嘅女朋友都冇

我智障過女朋友

我比個呢個po比佢睇
佢諗極都唔明我咩意思

樓主都係智障，d表情符號打來做乜鳩

我同女友個icon無用過
你打出黎有咩意思
我睇你同你女友智商差不多
天生一對

話人唔用icon個啲，新會然？

以前係澳洲讀書識條女唔知要落club定申請野
又未夠秤
之後話整張假證咪得

放假係咁上下質素咖啦

屌
我就係呢個智障

重點係 我男朋友介紹我裝的
裝完仲衰多兩錢重

仆街 原來我地兩個都智障

唔係一定會有人扮新會然講出嚟嘅咩

你打呢兩個表情有咩用

我女友精目甩尾 扮訓覺去左打機比佢周到

酒放冰格
我一開冰格 成支酒跌落黎
爆哂 見紅 無左忽肉

on9唔緊要 唔願改先大獲 教精返佢又要嬲鳩我

真係精既就扮唔知啦

好撚多女都弱智

呢首歌好想分享比大家

好多仔都弱智

用我部電腦上網,上完熄晒我d分頁

哇係舊會然呀
好威武好好j

係咪覺得自已好好笑

唔怪得你每天都要講粗口

好型啊你

衝出黎柒

你男朋友想送電腦俾你呀 記得扮唔知

cls 智障都可愛

蠢唔緊要
蠢得黎仲要以為自己明 同你撐到恆一恆先最慘
搞到個人好炆陣 會成日忍不住發脾氣

整早餐，煮熟2隻蛋，正常加水開火，佢拎左去蒸

之前支那海關電話騙案
有日條女同我行街 講起咩海關聯絡佢
條女仲話: 不過放心 我好醒目咁解決咗
我都心知不妙 追問落去
佢真係俾曬啲個人資料
身分證號碼 住址 俾曬 爭在未俾錢條友
之後即刻同佢去附近警署備案
條警犬都笑尻佢 話依次海關騙案 大部分都係20幾歲女仔中招 睇多啲警訊啦妹妹

問佢做乜唔一早話我知 話佢兩句
即刻發曬脾氣 black我面

仲係女友嗎

係，仲有好多日常智障嘢，我已經身心疲累

天然呆

我朝早會做完運動
返屋企沖埋涼 食埋野先返工。

屌佢無啦啦 到夜晚食完飯沖涼
同我發嬲 話做咩個事個廁所濕曬。

我心諗 明顯兩老整濕 又關我事
我同佢講 我對上個次用廁所已經係13小時前既事。我返黎都未用過沖涼個廁所。

佢都係諗唔明
覺得朝早D水未乾 都係照屈我整濕
叫我下次拉埋道浴廉沖涼
我真係屌左出聲。。。

拎部iPhone 去Apple 整
本身係粉紅iPhone 7+

拎左部黑色機走
我問做咩唔係粉紅
佢話事但啦用到就得
我講左句咁我比部Nokia 你用到就得啦
然後佢西左面

過左幾個鐘Apple 打黎話比錯左部6s佢
我果下都唔知講咩好

EXACTLY啊屌

我都覺

各位巴打千祈唔好分手
唔好放返啲智障蠢閪女人出黎累人

我煮餸 加 洗埋米俾佢
仲提佢記得啪制呀小姐
佢答我好
到我煮好哂 睇下d飯得未
制佢有啪呀
不過冇插插蘇

當時嬲到爆炸 全部係度笑 佢又嬲我好笑佢落佢面

無 女 朋 友 呀

I know that feel bro

唔係弱智點會受你溝

好過弱智都唔簡你

咁撚蠢既女人要黎托

湊女多過似拍拖

cute

啱啊啱啊

受騙的那個比騙徒更混帳

不了

有時條女智障下先得意

做愛唔肯帶套

試過有次佢兩聲咳，我叫佢飲多啲水
我話不如飲啲止咳水 屋企有，佢話唔洗
點知轉個頭見佢食龜苓膏

我成個頭出曬問號 : 咳仲食龜苓膏？
佢仲要食到好滋味 懶醒咁答我: 我咳係因為琴日食完m記，太熱氣。依家食龜苓膏清熱氣，好快唔咳。

我都知惟時已晚，到第二朝佢咳到聲都變埋，搞到睇醫生 醫生問佢食過咩 佢仲理直氣壯答龜苓膏
醫生仲串佢 : 諗住以毒攻毒呀
條女唔明串緊佢 個樣

只限無關痛癢嘅事上囉 當男人需要身邊嘅女人幫但效果係完全相反時睇吓你仲覺唔覺得意

巴打你真係講得太好
全中

有時好無助想有人幫果陣，望一望身邊個女朋友......

Ok 我自己搞掂得啦

巴打姓鄭？ 咁似我個朋友

因為得佢咁抵得諗㨂左我

成個po都好好笑

收撚皮啦臭閪

各位真係慘

仲以為自己好醒 抵佢比警犬恥笑

你地d女友全部未夠秤㗎？

好柒憎啲人
冇啲常識 仲要乜都唔用腦
陣係識問問問
問完答左佢 聽日又問過
最把撚火係
廿幾歲人 竟然問得出
乜澳門原來係特別行政區
真係好想一巴星落去

(唔係我女友)

諗起之前有個post個絲打話冇男朋友就扭唔開樽蓋

玩過三關圓圈同交叉話要用唔同色
佢話如果唔係會認唔到邊個佢邊個我

呢個真係笑撚死 我唔信真係開唔到

前度係大智若愚
知佢係好醒好叻 樣樣野都做得好好
但會比機會我威重會依靠我
其實拍埋去我先係智障 但同佢一齊佢會適當地讓我

此帖必火，留名

醒既女仔會適當時候扮蠢比條仔威

新會然？

唔會
on9嘅女人對多秒都想打巴佢

agger
真得意定on9，係分得出

大智若愚同大愚弱智只差一線

老豆渣緊車，我坐老豆格嚟，
佢坐後座。
我搞緊上網book位，叫佢睇幫手GPS 轉左定轉右。
我老豆問佢 係咪轉左？
問左幾聲，
佢話：都話係lor 咪「Up」左頭幾次

下? 乜Q以毒攻毒
咳食龜苓膏正常喎 清熱解毒架喎 個重點應該係佢食嘅龜苓膏係咪啲濕9海天堂果類嘅連鎖野同埋落幾多糖漿去食

龜苓膏唔係個個都啱食
要睇個人本身體質

有次去上佢屋企
我未食野加少少趕時間要再出去
佢話煮麵俾我同佢呀哥食

咁見佢煮好以為有得食
埋到去得一碗，佢仲響廚房
我問佢: 唔係煮兩個麵咩？
佢： 係呀，而家煮第二個

最鳩嘅係
會用"咁我係蠢架啦"
黎做抗辯理由
屌

嘩屌
你老豆之後有冇同你講返你女友？

我老豆果下個樣唔知好嬲定好笑
又無特別講番 佢都知佢蠢開

基本上唔係寒底唔係黎緊M唔係大緊肚就食得 佢女朋友feel到自己熱氣 食龜苓膏好正常 但乜鬼以毒攻毒真係得啖笑

有次佢係旺角要搭小巴
一見到架小巴就唔理三七二十一衝左上去
個小巴司機見到佢就呆一呆 同佢講
小姐...車頭係前面果架喎
佢柒到仆街咁落返車跟住個司機係架車到笑到on9

其實乜仲可以有咁蠢既人咩

依個好笑

我女友係正宗白痴

=我 =gf

: 係唔係有句成語叫三拜草廬？

：？？？（黑人問號），三顧草廬啊嘛，你知唔知句野點黎？

：曹操去咗搵個草盧三次？

：... （低頭繼續食早餐）

佢d柒野真係多到可以出書

唔係弱智但論盡得唔得
之前係屋企同佢打完邊爐叫佢幫我拎晒啲野入廚房我沖完涼洗,屌佢老味拎拎下啲野跌晒落地打撚爛晒,搞到我要做撚餐死

我條女叻過我 不過有時都低低地
不過無樓上講果d咁嚴重

有次行街經過地鐵站
我= 佢=
：你知唔知炮台山英文係咩
： 諗左諗跟住講PAU TOY SHAN
：豬兜，跟住我係度笑，我再問太子呢
：Price！
：屌豬西，好啦比個最易既你你唔識你真係唔好講你叻，佐敦
：Jerdan
：ok
：成日笑鳩我d 英文，黑撚人憎
跟住就西左我面幾日 屌明明你都有笑

佢唔食牛，返工食飯果陣竟然嗌咗咖啡瀏覽飯
結果碟飯嚟咗，先醒起其實應該嗌咖哩雞

又試過係啱啱撞正果幾日，但叫咗凍檸茶
到人地放低杯嘢先醒起話要改，好彩個waiter冇西面

口不對心成咁，都幾罕有

又一個鍵盤醫生

世伯應該好擔心個仔

一句 ：我係咁嫁啦
之後黑面

佢試下咳緊食凍龜苓膏加糖

唔會覺得呢啲女好假？

係咪姓鄭都專同啲on9女友一齊

其實連登仔成日話識扮蠢既女友最好
咁你地其實點知佢幾時扮咗蠢

上面過百正評留言既巴打點忍到啲戇鳩女
谷氣唔屌得講兩句又西面點忍仲唔飛？
自己辛苦都算 生出黎都實影響下一代
基恩唔方好 仲肯撚定唔識教 教到個弱智出黎

撚有女咩

好中

你呢啲係第二樣嘢啦直頭 故意撩交嗌都唔見得你好得去邊喎on9

This

其實真係唔明 點解咁多巴打到拍拖先知出事?
未一齊之前真係少少都察覺唔到對方有幾智障㗎咩
定真係傳說中嘅有男友就即刻智障化

試過有次落大雨撇雨入屋 廚房個抽氣扇浸滿哂水瀉出黎 佢即刻迅速去開著個抽氣扇睇下仲work 唔work

係咪個個女人諗嘢都一樣
樓上巴打明我點解咁苦惱啦
講又唔聽，又要死駁難駁
蠢唔緊要，但可唔可以聽下人講
唔好一味聽到唔啱聽說話就black面發脾氣

新會然

點解咁撚多新會員

明知女朋友係智障你又仲同佢一齊 咁邊個智障啲

試過有次去百佳買野
當件野15蚊一件, 36蚊三件
佢買咗3件之後比完錢好撚醒咁check 單
話啲百佳阿姐成日收錯錢
睇到張單佢果3件野打咗80蚊就即刻行返轉頭屌鳩人收錯佢錢
但其實80蚊下面有一行係-$44
即係埋單都只係收咗佢36
人地同佢解釋完之後佢仲係唔明
我都廢事佢同人嘈出醜直接拉走佢
佢仲喺度想睇穿張單咁諗點解人地要打$80落去
仲要屌鳩我"你都唔明, 你唔好嘈"
我真係忍唔住屌返佢而家人地收你36無多無少你理得張單點樣打啫

之後佢黑鳩我面

起碼係曹操唔係唐太宗丫

我條女乜撚都識，想威下都無

落好小水開好大火煮野，重要煮煮下走去廁所，煲到燶晒出煙，搞到成個廚房都係煙，差d火燭，比我屌到佢死，之後佢嬲左我

之前條女叉燒都唔知咩黎

佢老母真係生舊叉燒好過生佢

以前做過pt sales見識過唔少呢啲智障 明明自己係知俾咗幾多錢
但張單見到原價個數就即刻屌 同佢解釋又唔撚明 十個有九個都係女人嚟
但同樣地通常呢啲嘈緊嘅女人身邊嘅男人都係頭dup dup唔出聲多
極少見好似巴打咁拉走佢 真係失禮死人

所以你話，之前個俾人呃咗成百萬既女人，呢個世界真係有D 咁蠢既人又要覺得自己好醒，所以咪咁多人中招，因為呢個世界真係有好多豬閪會上當架

治同冶都唔識分 你又有幾高智商呀？

真係蠢嘅反而會問身邊人
係呢啲懶醒嘅先出事

條女話唔知錫紙擺唔擺得入微波爐叮,之後話去人地屋企試下

不過放心 我好醒目咁解決咗

我排緊隊買嘢食，
叫佢去前面間7-11買嘢飲。
點知佢翻嚟果陣兩手空空，
答我：前面冇7-11，得間OK

智障到同左我呢個on9一齊

樓主都係on 9
呢兩個都唔知用黎做咩

有無人係頂唔順另一半蠢

依個似係玩鳩你姐

柒野真係不能盡錄
除左上面老豆渣車事件

佢有次去完旅行番嚟比手信我家姐
我家姐話：嘩 好靚呀
你去日本呀 幾時去㗎？

佢：之前

之後全台O咀左幾秒 我幫佢答

我心諗你唔係之前去 唔通你飛越時空 之後再番嚟2017 咩

後尾同佢講番佢先知自己膠

鐵達尼極限

星期六係禮拜幾

巴打係匡智會做義工識你女朋友？

男人溝女都係睇相頭身材諗住屌閪啫
智障咪又係咁屌

蠢唔係大問題

最大問題係自以為自己聰明但事實係蠢果批人

講起揸車就一肚火 之前未買手機架 叫佢拎我手機導航 諗住安全啲 唔洗拎著揸

佢又醒喎分到左右 點知去到轉彎 先同我講

sorry 正確黎講 係揸過左先講 Google又不斷update renew 佢又不斷delay..... 個一刻真係

唉…停埋一邊: 自己黎 你去玩手機

好彩我女朋友唔智障姐
但都唔係好撚醒

把撚

唔係蠢唔蠢問題 你條女都幾無禮貌 難聽啲講叫無家教

我管教無方

智障男友就有個
佢去左日本公幹 夜晚返酒店同我FaceTime 話好口渴但唔識用熱水壺煲水 我叫佢插插蘇啪著佢就煲到 再傾多左陣我問佢點呀煲滾未 佢話唔知喎個壺係度叫 之後我好緊張叫佢熄左先 溝通左陣先發現佢都無加水落去煲條毛咩 佢仲要話以為啲水會自己有

我一路睇一路諗到佢
笑死我

貼切

成日幫街邊啲人做問卷

開導航唔係有把聲會不停講點行點行架咩

港童？

咁雞蛋真係可以唔放入雪櫃喎 睇你擺幾耐唔用架姐

咁最後佢病左
未者係唔岩佢食囉死弱智
懶醒 塞番入你老母到啦

岩阿

個fd條女炸子雞都唔知係乜...大學係英國讀姐
中小學都係香港呀

哇屌你老味見到呢啲女真係想一巴煎落去

電視賽馬係咪直播架

連登on9到靠打唔打個icon黎認老屎忽
你話唔低汁真係冇人信

數學廢既算唔算
未諗到住

成班毒撚ff 撚有女咩你地

女朋友淘寶買咗塊唔知咩布
佢叫我幫佢掛上牆 等張床個位靚啲
我話點掛 佢叫我幫佢釘上去
跟住俾咗粒釘我 仲好細心咁俾螺絲批我揼落去
我話你個腦呢？ 佢話：
「真係得㗎啲人咁教！」

還有更多 不能盡錄 諗到再講

唔識用刀叉算唔算

ex成日扮醒目
成鳩日叫佢咪著低胸衫出街

有次鬧交我自己走咗
幾分鐘之後有條仔攞佢電話
仲以為自己好靚好多人想溝
明明就覺得你係easy pussy先攞佢電話
講佢又唔撚信係到搏嘴

你地有無諗過呢d女仔老左變師奶+發福會點
就係果堆無理取鬧既八婆

去海灘就咁放部手機銀包係袋 然後就話一齊落去玩水冇人睇袋
有次仲要部手機放係袋上面

你個野爛左呀

以為荷蘭係非洲

睇完就覺得自己女友好聰明

冇女呀，屌你老母

睇完呢個post 覺得重點不在於女友係智障
個重點係 點解你班仆街有女朋友

女友智障其實都係歸咎於男友既無能
仲好意思講出黎

神邏輯

classic

點解有人連知識同智力都分唔清
唔識幾個英文又話人蠢 打錯字又話人低智商
炸子雞唔識又話智障
屌 咁未聽過最多話佢孤陋寡聞姐
同蠢大纜都扯唔埋

無錯

又沖出黎柒既

有冇諗過朦朦下又蠢又論盡既女人其實好慘
好多時佢唔想 做左好多野都冇心
最後做左蠢野會好唔開心
有部分女人仲會覺得係扮蠢R仔溝
有得做個醒人聰明人邊個唔想
pS 份人好遲鈍 我都好憎自己咁蠢

男朋友上年笑鳩我唔知西洋菜南街係邊
我琴日出完旺角
但到依家都唔知係邊

弱智人士都有男朋友
真愛

佢有次做野要用word將百幾個得獎者名整成圖
佢：一版先整得4個，咪要整成400幾版
我： 一版整4個喎
佢：係呀，咪要400幾版，有排都未走得
我：

你仲唔知醜講出黎 真係好嘢

最好笑係 當初溝人個啲唔睇清楚 一齊咗先埋怨人
正仆街

智障定on 9
你咁講有冇諗過有人既女友係真智障

屌佢有次係7仔買左罐唔凍嘅可樂。咁我就問個收銀姐姐有冇罐凍嘅。我問個陣就擺左罐野係微波爐隔離。我擰轉頭個陣我女朋友竟然問我係咪要攞罐野去叮

靚嘅白痴就唔係白痴咩

除非係幾歲細路問，當佢唔識嘢
如果唔係真係火滾

現實上正正係多數人都係咁諗
日常生活不嬲都係

男人做錯野
屌你個死蠢 冇撚用 比你累死
你搞番掂呢壇蘇州屎先好走呀

女人做錯野
唔好鬧佢啦
其實佢都好慘架啦 知道錯左佢都好唔開心
唔好怪佢啦 佢都唔想搞成咁架
你休息下啦 之後我地會搞番掂架啦

基本知識都冇同智障真係有分別咩？ 二十幾歲人唔識炸子雞喎 佐敦讀jerdon 小學生都知啦下化

上網果陣彈左d話你部電話中毒既網出黎
叫你裝d19軟件
佢係都話要裝果個放毒軟件
我話佢昆9你炸
佢仲鬧翻我轉頭

畢埋業都唔知母校地址寫係邊條街/路

男人對女人智商有期望，其實係玩緊自己

男友啱啱除p牌
Lunch車我去食飯，去大圍某停車場泊車(好迫好細嘅)

我諗住可以幫下手，唔洗咁廢

我:我幫你睇位啊！
佢:好啦，你見到就撞就話我知啦

我終於派得上用場了
佢一路退，覺得唔對路

問我:仲有幾多位啊
我:一個拳頭！

我男友個樣即刻變到
佢即刻渣翻前，差少少就撞到隔離部藍寶
話如果撞到都唔知點賠

最後好彩佢只係hi花左個車頭

佢又無錯喎 放毒軟件

我個女仔朋友有次收到大陸詐騙電話，話佢個回鄉證比個中國女人偷左去仲犯埋法，比人捉到，懷疑佢係同謀要番大陸協助調查，順便入埋幾皮港紙去銀行戶口，證明佢啲錢係清白既 結果六皮就咁無左

er...你真係無咩作用

呢位巴打咩事。。。

上baby condom你會遇到

on99

想像到個畫面 個老豆到路口好心急架啦左轉定直去呢但問幾次都無應

懶咩醒? 你話咳仲走去食糖就要屌啫 上面仲有人話又話乜鬼鍵盤醫生 話龜苓膏可以清熱解都叫鍵盤醫生? 呢個應該係常識? 如果覺得我唔岩嘅可以解釋下

其實即係作感冒會飲感冒茶 熱氣會飲涼茶咁啫 但唔係包你一定無事

如果純粹為駁而駁嘅 我只可以覆你一句 智障唔係女人嘅專利

感冒茶涼茶呢啲全部都係要睇體質身體狀況去決定飲唔飲得
唔係熱氣就去飲涼茶 感冒就一定去飲感冒茶
你自己讀IT就咪衝出嚟柒啦
你以為所有病都係對症下藥就啱？

利申: best friend係中醫

咁講法 呢個世界唔會有成藥

智障既唔係佢地唔知自己做錯事/無知
而係為左一樣無關痛癢既野嘈一輪
個種對勝利既執著其實令到男人最反感

屌你 家下講緊中藥呀

好啦 係我無常識 感冒飲感冒茶,熱氣飲涼茶,咳食龜苓膏係唔岩啦

小學雞 搏唔到懶係認低威
閱讀理解拎U?
熱氣飲涼茶食龜苓膏唔係唔啱
係唔係個個都啱呀 明唔明呀on9閪

其實係你唔明 我知啲涼茶唔係個個都岩 但係咁樣做係好正常好logical嘅做法 除非你話明知個女朋友係寒底仲走去食龜苓膏 咁我無野好講啦

認低威唔係小學雞 而係覺得明就明 唔明就算 無謂阻住其他人追post

Btw 提一提你中藥都有中成藥

去旅行洗唔洗帶毛巾牙刷

人嘅體質唔係剩係得寒底同熱底
中成藥都可以係根據體質去決定啱啱食

算啦 你都係唔明
我唔再覆喇 唔想阻住人睇post

自己理虧 話人唔明當自己啱
同上面以為自己俾咗$80條on9女人有咩分別

其實食錯中成藥係好常見嘅事，唔係個個人識分自己體質，最多係唔識嘢，未到“蠢”嘅地步，上面個巴打話呢樣係好正常好logical嘅做法我贊同，你又唔洗起最鋼話食龜苓膏就蠢嘅
ps：讀緊中醫

笑到我
乜呢個世界真係有d咁蠢嘅女咩

好感動 有人明我講咩 我仲諗緊好唔好打多篇文解釋

唔算係條女 但係瞹昧緊 好港女 (Off topic)

果排佢學化妝 日日問我睇唔睇得出佢個妝同昨日有乜唔同喎
跟住好彩觀察力好 咪答左眼影囉
跟住答啱左 佢仲要追問落去"昨日係邊幾種顏色" "今日係邊幾種" 煩撚到
跟本無wfc

去食飯 入到餐廳 咁2條友佢想坐4人卡位 個Waitress話唔方便 佢就拉我走 話揾另一間

我幫佢打左篇求職信 跟住佢過左幾個月揾另一間公司果時 90%抄返原本果篇唔改

話想飲酒 結果去到叫完唔飲 我比佢灌醉左 差啲返唔到屋企

佢HD轉Degree 去到最後一日先交文件 跟住得返一個鐘先Upload 搞唔掂就揾左我幫手 幫完佢仲問我可唔可以幫埋佢埋friend

成日睇唔起人 笑鳩啲Sale 啲同學渣 但佢其實都好撚廢

頂左佢幾個月就頂唔順 Block晒佢Contact
如果唔係果排太寂寞 跟本一開始都唔會受佢追

個陣lunch hour 我未落堂 佢係附近
我text佢：foodcourt等啊
佢：好啊
去到之後佢真係企左係foodcourt門口等我

我女朋友話雞鴨魚識仆野

咁你真係話foodcourt等喎

等埋你入去都唔得
少少事姐

(我份好撚怕吱 一吱我格甩底就會成個彈起 好敏感）
咁我揸緊車 佢係咁係隔離吱我格甩底 我好認真好聲氣咁講 叫佢唔好再搞 好危險 佢仲得寸進尺 加多兩錢肉緊 整多幾下
我即刻爆seed 屌撚爆佢 你想死 人地唔想死呀 on9仔！！
之後佢喊 嬲左我
要求佢原諒我 WTF

最多咪話佢唔醒目冇揾定位
智乜障呀

費事浪費時間同條智障嘈
又話你收收埋埋咩都唔肯同佢講
又疑神疑鬼覺得你有嘢隱瞞
痴撚線公司

唔知比咩反應你地好

我係你大力dup停，即場趕佢落車算

我覺得今次係你on9 , 講完都照做，做就係想你就地正法呀 ....明嗎

自己講得唔清唔楚就話人智障
你女朋友都幾慘

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒曬唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

呢啲事每個星期四五六都發生緊，如果你女友有落開Club嘅習慣，你自己不妨先去驗下有冇性病。

我問老婆知唔知點解我開呢個post俾佢睇
佢答我緊係知啦 預熱要插制架嗎

<笑撚死
靠你真係不如靠自己 就算撞左都無咁嬲

你個名

好gay

講幾多次啦喂

屌得好， 完全無腦，叫佢坐番地鐵la

一齊去旅行 就到機場 佢返轉頭 話漏咗証件
我一心以為passport 佢到咗 我問返佢佢話回鄉証
我屌咗出聲 去日本洗撚回鄉證

其實係咪所有女人都係咁 唔止女友 包括呀媽？

唔關事
早廿年網絡有咁發達嘅話你老竇都會開依個post

唔係以為擺個自己就啱下話

有女友好威威喎 祝你帶帽

無啦啦俾個龜苓膏騎劫
屌你老母，嘈乜撚嘢啫
拗贏咗又點，有獎金呀？
阻住晒睇post，on99

嘩呢個世界級

睇呢個post笑到gapgap聲但又好頂唔順
俾我遇著d咁蠢嘅人我應該會好燥好炆想發佢脾氣

至憎d木嘴自己有錯唔認仲西鳩人面,明明連發皮氣既資格都無

你咁好彩遇到既唔該娶左佢

唔好放返出黎為害人間

證明弱智唔一定要係女友

baby condom班師奶
唔抵得比人串

不嬲唔係高登文化 係d人純粹on9

有次去超市佢指住糖同我講
快啲買鹽啦 屋企無鹽啦
之後都算
佢叫我整滷水蛋
唔知點解佢會買
3,4支煲仔飯豉油，蒸魚豉油
我都唔知講咩好

叫佢即刻落車，即飛

樓上點忍

發夢夢見我唔要佢
佢現實嬲左我成日

層主真係講得唔清楚，或者你地本身無默契。

點樣係真得意

On9再加上唔識人情世故但又覺得自己好醒好掂真係最難搞 諗返起都煩 衰過湊仔
己分手

女人叻既就話因為你地班男人無能,做女人既唔叻d點得

太多on9嘢不能盡錄 又蠢又唔識做人 提佢又話我屌佢

其中一單係新年 我送禮盒去佢屋企
過兩日佢話要嚟我度拜年 話咩第一次見我屋企人要好禮數啲
然後見面嗰時佢攞盒禮盒出嚟
屌 就係我送俾佢嗰盒
佢話諗住攞盒見得人啲嘅 呢盒最見得人...

到底係乜撚嘢concept?唔識去買定點 仲要嬲我嬲佢拎返同一盒過嚟
佢又真係誠意十足咁款 但就on99咁

最後同呢個男朋友分咗手

仲有有單係我覺得佢好嚴重有問題
佢同我嘈交我喊 然後過咗陣我平靜少少 就同佢講返嘢 佢話如果我無事就一定要笑

笑=你已經打從心底無事好返 等於你開心

我就好認真同解釋佢講我啱啱喊完 只係平復咗 無咁快笑得出 呢啲嘢邊有咁格硬嚟
最後佢嬲 話我唔笑 即係我係扮無事 實則有事 用咗成個鐘要我要 睬佢都有味 我覺得佢痴撚線 然後走咗

呢單野直至分手佢都覺得佢無問題
我都唔知係蠢on9定有病
不過我覺得最蠢係我 太遲分開

真膠定假膠？

我女人係路痴+地圖白痴
:女人 ：我
：歐洲有座大教堂好靚！我好想去！
：邊個國家呀？
：.....唔記得啦！個國家兩隻字！
：....法國？德國？波蘭？（下刪十個國家名）
：唔係呀！搞錯你咁都唔識！
：.....唔會係米蘭呀？！
： 係呀係呀係米蘭呀！
：...嗯...米蘭一定係國家黎啦！

上面有個男人做緊一模一樣既野
阻鳩住睇post
人地都怕撚左你煩話得喇你岩曬喇，仲要咬住唔撚放。
死煩鳩

呢個唔止智障咁簡單, 直情ON9
飛撚左佢啦

呢個post d人
有d條女弱智都啱
有d就自曝其短
有趣

其實係咪扮野
專登扮傻

睇怕你都唔係得少少智障

岩岩發生，係到食車仔面佢同個侍應講：腩汁要牛腩汁。

之前買左啲花螺比佢食 話好食想再食 我就叫佢去街市買 仲同佢講88蚊一磅左右

返到黎好醒咁同我講 我買左兩磅 一磅先4x蚊

入到廚房

屌你 田螺黎嘅 話佢 佢就會係咁講你好煩

行過某店鋪 有一隻貓公仔
女友 我
：睇下 隻貓好得意呀
：假架 唔識郁架
：真架 訓緊教呀
：

中秋節食碌柚，女朋友一臉天真拎住片未搣皮嘅碌柚問我點食，我話連皮食，佢真係擺入口 我老母係廚房行出黎見到一邊笑到仆街 一邊制止佢連皮食碌柚

呢啲真係最惡頂

你俾女友撚狗咁撚

唉...
心聲

我女友番到屋企見到本身放係床頭櫃既紙巾盒係張床度...
佢：係咪打完飛機黎？
我：下？冇呀 （屌咁都聯想到又俾佢講中左 ）

呢個笑左

試下問佢烚一隻雞蛋要3分鐘，烚10隻要幾耐？

文盲唔識睇topic？ 全個post最智障係你啦家陣

你有無上過人屋企
無呀，係佢個竇來，不是屋企
上去同人過夜屌系？
訓左陣無過夜，訓係隔離除哂衫無屌系架
你做咩要做雞陪訓？
我都無收錢！我好純潔，唔隨便，我地無野架，舊朋友來

上面d cases 十之八九都唔關蠢事喎其實。

好似d咩唔知地名街名，某d工具唔識用咁，只不過係佢冇接觸過果件事果樣野，然後唔識應對又唔知點處理，你頂龍話佢見識少，眼界窄，冇常識姐你又要諗下萬一你平時冇接觸開果樣野，你都唔會失驚無神就去學同走去理解啦下話？

好似咳要食龜苓膏咁，仆街我真係唔追post都唔知原來食依d野都有咁多學問，因為我根本唔會食，自己又未食過 ，諗起都覺得個女仔多少都有d無辜...

至於你話蠢......

分不清是非黑白，人生觀念錯到離曬譜果d先叫蠢囉。

好似明明自己討好唔到自己男朋友屋企人，再自己不停做d惹人反感既行為不特止，仲要怪返男朋友屋企人唔接受自己，然後怪埋男朋友唔維護自己...依d就真係蠢撚過on9喇。

無知唔緊要，但係態度咁差就唔可以忍

之後，佢嬲咗我。

唔敢問

另一單， 佢執屋， 要買d抽櫃桶入面用既partition , 事前叫佢度好呎寸搵日一齊去ikea 買
出到去問佢個呎寸係咩, 佢話46乘12 , 咁計好曬買完返屋企
完全唔撚啱

睇返先知佢用裁縫軟尺度, 度果時拉唔直， 仲要46係cm,12係吋呀呀呀呀
果刻我個靈魂離開左個肉體一秒， 分唔到係中風定咩

當然最後都係我氹返佢，佢都好大量原諒左我

屌，笑到肚痛，你女朋友有無番過學讀過書 點會度兩個唔同unit

乜前後有分別架咩 咁點解唔分做兩把尺喎
啲on9港女一定係咁話返人轉頭

>佢話46乘12 , 咁計好曬買完返屋企
巴打聽到佢講 46乘12 果陣唔覺有問題？咁樣點買野？
點會買左返去先知唔o岩?

蠢女人

問：「娶到蠢女人會有什麼下場？」

答：「早死。真的。不騙你。」

瑞典有調查顯示男人一旦娶到蠢女人做老婆，死亡率竟然增加25%，而所謂蠢女人，是指高中或以下學歷的女人……

調查結果一出，面書不少男人立即偷笑轉發，當然不能直接tag自己女友老婆，但內裡有什麼意思作為男人你懂的……

很多男人都覺得身邊女友老婆比自己蠢，卻不知道自己最蠢就是蠢在自以為身邊女友老婆比自己蠢。女人是擅長在自己男人面前扮蠢裝傻扮毛菇的變色龍，只要以愛之名，她們什麼都做得出，而且心甘情願，高潮咁難扮都扮到何況扮蠢？從來女人最渣都只係扮冇嘢啫趕真……

以男人的尊嚴，很多時候根本察覺不了自己的另一半究竟是一直交戲畀面，扮蠢滿足自己的大男人慾望，還是堅係真心蠢……

為了照顧男人自尊而甘心扮蠢的女人值得歌頌，應該像周驄那樣在台慶頒個長期服務金牌畀佢地表揚吓，然而真心蠢的女人卻是自然災害，娶到她們，日日嘔血激心，當然短命幾年，只不過調查卻沒有再深入研究，如果娶到蠢女人已經讓死亡率增加25%，那不幸娶到更嚴重的那類，就是真心蠢但自以為聰明的女人，死亡率會否高達至少50%？

不論男女，蠢不可怕，蠢但善良，經常好心做壞事，才累人累街坊，這種蠢才死得人多。蠢但奸詐大多害人終害己，這種人經常自毀自爆，不用操心，倒是蠢但自以為聰明，經常叻唔切，才是絕世天劫。只要你試過跟一個自以為聰明並且經常找機會証明自己聰明的死蠢伴侶拍過拖，搞風搞雨，唯恐天下不亂，永遠要你替她執手尾，你就知道可以有多災難，同時親身感受到原來電影裡那些激到親手扼死自己另一半跟做車房所以隨身袋定士巴拿一樣，都是很合情合理的……

男人不該因為身邊伴侶比自己蠢而沾沾自喜，只因閣下盲目到會選擇這樣的伴侶砸自己的腳，足証閣下比蠢更蠢，而為什麼沒有調查顯示女人嫁了比自己學歷低或者蠢鈍的男人死亡率會有什麼影響，只因女人從來不會介意伴侶比自己蠢，別說死亡率，就連心情，也不會因而受到什麼影響……

嗯，女人一旦愛上，就百毒不侵刀槍不入，這道理你不是現在才懂得吧？

唔覺有問題…我剩係要知個內籠而已
你google "ikea drawer partition" 會知我講咩

我女朋友以為非洲係國家

成日去食野都問果度啲waiter呢度啲野好唔好食
屌咁唔通佢話 唔好食架走啦 咁咩....

你女友

有日女朋友貼左新mon貼，係卡通個種。跟手想問下我覺得靚唔靚，然後佢竟然夠膽死cap screen send比我。

其實係咪通常呢啲女仔都會特別依賴男朋友？

突然間覺得自己好醒

利申：蠢絲

我女友有好多智障野
我好懷疑佢有冇常識
有次蒸野
佢拎左個矮身過隻碗既煲
明明有個高身D既煲又唔用
蓋都冚唔實,俾隻碗頂住左
所以佢就唔冚蓋就咁蒸
"蒸"左10分鐘
仲係凍既

假膠, 屌

你女朋友係咪會sd長輩圖果啲長輩黎

想睇下個女人係蠢咪

叫佢玩拆地雷你就見到

女朋友好醒 但係懶

廁所個抽氣扇有怪聲
諗住遲d先搞
女人：我搞左喇 噴左d WD40上去 你開黎睇下o唔ok
我心諗你咁撚好野 識得拆開塊葉 噴落個摩打到？
我開完依然有怪聲
你老闆 原來佢就咁噴d WD40落個抽氣扇表面到 而家成塊葉油淋淋 唔知佢噴左幾多。。。而家成個廁所好撚臭WD40

巴打你讀hkcc?

一路睇依個post
一路笑到仆街

我好智障

ok u win

我問佢聖誕想去邊玩
佢話想去維園
我問點解
佢話可以去行年宵

唔好以為女朋友蠢好慘

女同事蠢, 教佢做野先係最慘 好似要教個弱智用腦咁...

女人的 logic

姐係咩

有時間可以google睇下單蠢女孩
都幾好笑下
如果真有奇人都幾恐怖

呢d睇就好笑 過世就

似扮嘅多啲

尤其百佳果個

之前問條女覺得佢自己IQ高吾高，佢話高, 跟住問佢幾多，佢話100，聽完真係得啖笑

吾你老母

食藥唔知唔可以飲酒 仲飲曬成枝蘋果酒

D人係講冇自知之明同懶醒既人
有d野唔識唔緊要 咪學囉
有時好簡單睇下新聞都好呀

今日我啊嫂問我枝油點開
做埋人老母都唔識開枝油

傻你又溝 臭你又奶

利申冇女 同埋以前笑ex係樂趣尼

可能有野醒你呢

乜撚嘢智障到未搵到你都千幾正皮 連登有冇咁撚多毒撚

唔好話，我ex之前都差d上當
原本約我出街點知打過去係咁cut我唔聽
我都奇怪以為佢又無啦啦發脾氣
咪whatsapp問下佢，佢話忙緊
咁咪遲下再打過去，兩個鐘再打又cut
咪再whatsapp問咩事，
話咩有個人打俾佢話佢差人唔知幾多錢
仲想問我借，我屌啦即刻叫佢cut線
佢仲話好驚人地知道曬佢地址電話，
唔俾錢會俾人報復...
同智商跟唔上既人相處好辛苦

唔識叫的士

佢最on9揀左你

睇完成個post最撚智障係呢個
辛苦巴打喇

之前有個同事食必利痛飲左啤酒,過左身

咁撚驚 ... 我以前成日咁做

Rip 呢d常識都唔知真係會命仔都冇

lm

老老實實...唔驚第時生仔個仔一樣咁蠢？

頂唔順，笑到標眼水

物以類聚

仲要話自己好醒目果下癲

尼你老母

一個人平時又唔睇書
新聞就淨係睇yahoo娛樂版
閒時淨係識碌 fb ig 轉糖 煲劇 同姊妹八掛
有幾多知識可想而知